大家有冇睇醫生講雷射槍

笑L到我

一路講 涂謹申就喺隔黎一路恥笑

醫生大大力屌Popo , 心很涼